夜晚唔開心會整傷自己係咪正常？

我會好唔開心之後整到自己流血同撞埋牆
有冇人知道可以點？

好正常

炳嘢

大把人係咁
唔洗擔心

樓上on9嘅 可以無視佢 建議盡早求助

我真係有

可能
大家都唔講唔講

點解傷害自己呀? 壓力太大想發洩定係點?

煩緊咩？

點求？
我同屋企人講佢地只會當我係痴線佬

有冇搵社工傾下計啊？

依家咁時節𠝹手都冇得搵嘢遮住
I know this is so mk

都係，整傷自己會覺得我仲生存緊
我之前想死

學業

冇搵
我天生內向

我不嬲著開長袖唔驚

既然上得黎問 即係有心想面對解決啦
有冇諗住踏出多一步搵社工？

有
但係冇時間
我有時真係會崩潰嗰種

有冇女朋友

冇

啱啦
唔好害人
搞掂自己啲情緒先

啱
一陣搞衰埋佢

會自殘基本上心理有問題

真係好唔掂都可以打住hotline傾先架 到你有時間同ready再去都未遲

我都知自己有問題
我想解決佢

我而家都還好既
遲D再惡化再算

You got some issues stan, i think you need some conseling

Sometimes I cut myself to see how much it bleeds

Down the road

有一個好快同好有效嘅開心方法
去超市買幾排1x-2x蚊100g嗰啲朱古力
唔太食得苦就試牛奶朱古力先
跟住就直接食70% up黑朱古力
唔好買白朱古力無用的
食完個一兩個鐘內心情好轉

食藥會唔會好D

唔係等到好差先理自己嘛？

我意思係我而家仲過得去
多謝巴打關心

咁樣唔算過得去啦
情況再差你可能更加無動力搵人救

我都試過𠝹同辣自己
我明嗰下好舒暢

我D朋友全部唔喺我身邊
加上最近考試
心情好差

呢啲朋友未必幫到根本問題
大學counselling service？

有
但係轉左online未番到去

夜媽媽打J唔好太大力

你有藥咪食藥
無藥咪食朱古力

物理痛楚可以舒緩心理痛楚

但我驚會依賴左

我都覺

社工好多畜生 信唔過

講得出呢句都好有問題

我界完再灑鹽

初期可能會有安慰劑效應 之後要爆嘅時候都係會爆

Ching咁癲

如果可以嘅話 每日抽時間做少少運動 拉下筋都好
另外可以試下冥想

呢句野喺連登睇到厭
你又幫唔到樓主 又話社工信唔過 咁你俾d建設性既suggestion

咪比左

社工係信唔過 講事實

我之前有冥想
但好多時都入唔到嗰個境界

如果我話我濫藥佢哋會唔會報驚？

搵聲/片跟住做會好啲

應該會

不歸路嚟
睇醫生啦

OK
多謝巴打

點解咁講

好似吸毒咁
會慢慢加大份量

加大頻率未必係程度 可以係頻率嘅
不過都要睇番個人內心對呢樣嘢有冇牴觸

唔想搵社工嘅話，有好多熱線都有人耐心聽你講

唔係正常
搵人傾下，做其他嘢好過
你轉個方法啦，做運動做到肌肉痛，痛過皮肉痛
試下做運動用盡精力

btw 睇公立可以睇左街症先 佢會幫你refer去精神科 精神科就排唔耐 見心理就要耐啲

精神科同心理有咩分別？

我都有做運動既

你係唔係有
無定向喪心病狂間歇性全身機能失調症?

精神科醫生係了解下情況跟住開藥比你食 佢哋bg係醫
心理科醫生會同你傾下計 佢哋bg係psycho

通常D藥會唔會有依賴性？

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

唔會 不過有機會有副作用 令到人攰/胃痛

如果唔係失去理智通常啲藥嘅份量好少 like一日一粒咁

見啲痴曬線嗰啲係起碼食三四種藥

多謝關心

我最驚係食到個人呆下呆下咁

你條友都幾頹幾無聊。。。
有咁嘅時間精力不如打下機啦
投入下喺幻想世界好過嘥時間做埋啲戇鳩野

應該唔會

買幾支酒隊醉自己訓
醒翻就無事 但長期就變左酗酒
好似我咁

我都會
有時好忟憎同唔開心個陣會係咁撞頭埋牆 打自己個頭同扯自己頭髮
但平時冇情緒波動既時候又同平常人一樣嘻嘻哈哈好樂觀
我都唔知自己係有問題定正常人都會咁

巴打打唔打LOL

我而家都酗酒
好似冇飲唔得咁

我讀中學嗰陣都係勁負面覺得好大壓力，好怕上唔到U，後尾終於讀到U但都係依然好唔開心⋯唉

朋友都以為我一路都好開心

我而家都好驚上唔到
雖然我知之後自己都好可能唔會變

日抖唔開心呢？

都一樣姐

我唔開心都會忍唔住自殘⋯唯有忍

Mild depression

日頭你咪搵D野做下咁

無病呻吟
大能把人慘過你啦

唔開心先會姐，例如好嬲就想自殘同自殺，你長期唔開心？

係，可能跌過落樓

咁討論區上黎討論下姐
咁大把人自殺死左係咪唔可以話自己唔開心？

正常

可以點搞

唔開心到咁樣一定好辛苦 你睡眠食欲點呀
明白整傷自己係宣洩嘅一種 我怕痛只會R到手傷咗就算 始終好傷害自己 所以不如停一停 換個方法去發洩 希望你直接解決埋嗰啲導致你唔開心嘅嘢啦 It‘s ok to not be ok

瞓得唔太好，會成日發惡夢
我都知咁樣唔好但係我唔知點算
Thanks for being kind

直接啲一定係睇醫生啦 穩定情緒同幫助睡眠先 食藥好過睇心理
社工我覺得冇乜用 佢哋只會叫你為壓力評分
搵陌生人傾會好過搵識你嘅人 識你嘅人太熟你反而代入唔到 而講出嚟亦都係對唔開心做一個簡單梳理 冷靜自己再了解自己 唔好否定自己 或者會冇咁唔開心

我都想
好想要藥
但同時又驚會依賴左

都真 呢啲可以同醫生講 一定會幫你調整 會唔會簡單講下典解唔開心

原來而家仲有手同路人